點解大快活個雞胸整得咁嫩

最近想修下身 買左啲雪藏雞胸雞柳返屋企整
跟阿減肥達人一休咁白烚
水滾放雞胸 之後熄火焗八分鐘拎上黎
口感都係好乾好硬

點知頭先一試大快活個雞胸飯
心諗點解雞胸可以整得咁好食

求巴絲指教

你一講起又想食

煮之前有冇鹽水醃過?

落d咩木瓜粉「喇」下佢
姐係咩蛋白酶之類掛

梳打粉淹過

你成舊焗8分鐘緊係鞋啦
首先舊肉要完全解凍哂
切一條條手指尾咁粗
一定要落少少鹽醃
水滾落肉計大約45s-60s
熄火焗多60s
好食過雞扒

邊隻雞胸飯

試下先

想好食慢煮啦 營養唔流失又juicy

醃過架

自己拎烚雞胸餵狗 (唔好屌 純粹覺得狗糧太多化學劑)
我水喉水放雞胸 煲到水滾
以後熄火焗佢一兩分鐘都好滑

我見到宣傳牌啊，望落好健康咁

屌你咩

大快活越黎越正

室温下，切開一半加蛋白，吉得入就食得

買支anova，set60度掉落去煮1個鐘咪得
不過雞柳試過咁樣煮都一樣會鞋口，只係無咁鞋咁解

山楂汁個個 食過3次有兩係好嫩唔鞋

d雞落勁多油?

食過兩次 一次好嫩
另一次灘到凍哂 勁鞋
所以都係睇你好唔好采
撞正岩岩整好係幾好食既

個汁撈飯陣味好怪 但係點雞都幾好食 唔知想點

呢兩個月食左七，八次